做人易滿足真係好 有無人好似我咁無曬人生樂趣

眼見身邊既朋友 好少事就已經好開心 例如聽個一啲都唔好笑既笑話都笑到見牙唔見眼 ，去食好野 去玩 去旅行 去ocamp 去識左好多朋友仔 成日一大班朋友過佳節啊 影曬相post ig 。。但反而我就覺得佢地好假 。。我做乜都無心機 無咩野可以令我可以開心 覺得做既所有野都好無聊 好無謂 做完又唔會有咩得著 完全感受唔到人地果種快樂 諗既野都好負面 人生無目標 無野滿足自己 有無人好似我咁。。sorry 1999

我明呀

啲朋友成日都會無啦啦同我講 我聽日去bbq啊 我買左邊個邊個演唱會飛啊 我識左個新朋友 好靚仔好靚女架 。。。我都唔知比咩反應好

你真係明?

去溝女！

有啦 咁點

得到過啲咩先

係

已經唔想做人。

巴打去下旅行搵下樂趣